[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？ (871)

誤中

櫻花頂住
汽車頂住
人妻入波

天鵝 2.5s

刷角啦屌你老母

三賤角小X柏雷角大

入波啊 人妻

仙台cup派100

山葉
清水
甲府

lm

Lm

我

Me

不留了

水原唔入俾人入啦

im

LM

垃圾車 屌你老母

三賤唔撚入波都俾個角啦

天鵝屌打到咁

天鵝射8:0

話說好似又開錯

汽車半場cup

Goal 大波-1

對榜尾都咁 伏到

櫻花角大
前鋒角大
飛腳
仙台

韓k係咪想開哂4場半大半和

696

4場1-1

Jeju

失咗1001

睇個撚款 西花又大唔到

前鋒入多粒黎

仙台幾時會有第一個射門

好驚勁 得我買果場仲頂到半主

標題錯了

日假又全半細
好彩忍手無買1800

川崎前鋒 2-0 札幌岡薩多

[quote]日假又全半細
好彩忍手無買1800[/quote講完前鋒即2-0

JejuX前鋒 半主 頂住

FAKE

人妻 仙台

又假分

天氣惡劣 仲唔ALL IN 細等幾時

696 1more
水原 1more

係喎，個括號，不過班友點會理

仙台 給力好嗎

仙台半場0射好波

再一次1930 有場100%

磐田啊

唔係個問號咩？

射門9-0

連錯2個po個空格

日職正氣到...

西花贏報icac

中楣

有人要切jj

依家啲新會然刀五價意加拉

花被屌緊

696 特雷

松鼠打假

睇數據
一直都係

696入未

696. One more

696想走盤

汽車-1
柏雷2.5b

我曼
lkk首球

西花中楣

ching識貨

中柱

100%波 王者曼

柏雷即場1.5s on9日本波唔買就開哂正路比分

櫻花咁駁做乜

有無人信紅鑽

王者曼究竟會唔會炒車

送你一字 '西'

大阪櫻花
新瀉天鵝
曼聯

仙台可否反cup

你亂講啲乜野 王者曼唔會輸

我都驚驚地

班士利x王者點睇

西花長期10條友企禁區

唔入比人入

叫得王者你話呢

696唔入比人入

換走左艾達頓點入波

王者曼上盤快買!!

上次打西鑽都係
下半場一球都無

架船好撚重，唔想上

半場紅鑽

等日假完場吖要😭

唔上你對得住你個名？

我講完都係照上

山葉上呀，機會黎啦

真on9

清你借住本比我買王者ok?

凱沙羅頓

磐田完全無位入

上場仲重
照贏4球

松鼠

山葉追和心足

難

王者曼送錢波都唔買不如唔好賭

5連C再追和

山葉攻啦 咪撚再鳩猜啦

Ok，拎緊登船證

小魔獸入3粒

難得有機會又射到半天高

磐田乖 和ok？

山葉求和
和到就心足

追和都收貨

櫻花守得穩d定處女守得穩d?

696換左9號仔應該2:0完

696想點

今日日職唔玩角球

696。goal la dllm

屌你差d俾人反擊搞掂埋

韓假半場幾時派?

10點11點

696 成日都臨完場先入波

696走盤不如唔好踢

會2:0完

紅鑽角大啦屌

仙台cup佢老母

仙台 前鋒

3:0可以嘛

山葉
清水
甲府
東京

心跳入自己啦

紅鑽個場地環境如何？

紅鑽半場夠了

西花明明上半場幾好睇
下半場悶撚到

西花烏龍未？

山葉

大波開咁熱

車入多2粒

睇黎磐田要靠死球了

屌 鹿島唔入 心跳你地自己烏龍啦

盤田 清水

仙台。。。

心跳烏龍啦屌

山葉dllm

等輸啦咁垃圾

Jj rc

69仲悶

西花做緊乜

山葉追和未屌你老母 西花咁都贏到 報警啦

天鵝 2.5s

錫菲 半大全大

8c

696屌你老母

磐田廢到 仲買左大波

好難捉摸呀

黎多2c

8 TOO EASY

血汗啊屌

696贏得好樣衰囉對心跳贏唔到兩球

入波啦
山葉
三賤
飛腳

飛腳差d出事

前鋒
紅鑽

留名學野

垃圾紅鑽角球啦屌

泡菜狗

山葉刷多2c 就1-1

上次千葉屌完 今次到山葉

牙鵬今晚又可以同Wendy玩返幾次友誼Q
氹到佢咁開心

磐田咁猜法都猜唔入不如玩9斬

正花近排真係好難捉摸

即場無入球 入埋

8x1 有兩場買左大

是咪撕得飛

屌你老鼠1:0到底

啲春藥又過期

條韓狗個頭綠曬

場場都細波 dllm

Celtic 半大 獌半客

10个有10个刀5色...

日職排十幾果d都唔洗買 好無體育精神

有無手足係到...

正路就2邊入一球 再分勝負開大
而家磐田咁西想點

Goal

Dllm 696

開始入波

三賤單邊刷9C OK?

696 2-0

前鋒 車車

Betting gor-20k

頂實全格

1:1

我隨時可以同你玩

1-1山葉！

好波

比多粒派100

屌你老母我都話要死球啦

今日全部平胸

企開啲啦屌佢老母

山葉西花入球啦

正花奇蹟大波

9C 柏雷

696 GOALLLLLLLLLLLLLLLLL

me

山葉加油

GOAL鑽仔

改番名

浦和紅鑽 1-0 FC東京

西鑽

啪啪啪

牙鵬係真係幾好笑

話左696 2:0完

紅鑽正氣來啦

廢車jj 每場俾多粒唔該

佢哋唔係結咗婚咩

櫻花

屌你老母入完人第場又比人入

betting gor

19/8
1) 伐木 6.5 7.5s
2) 臭腳 12.5s

紀錄下

屌話左刷2c

完咗先jer

臨尾先失

等左成個月

屌你老尾磐田咁撚遲先玩死球
一都要啦

又輸半

磐田好正氣. \

半2全10

10c goal

俾多粒我山葉

咪撚失呀on9

維他奶追和

696搞掂 到前鋒

半2完11

夢生入波了

清水求走盤

正花 磐田 是但一邊絕殺

我曼盤，角大

角球呀

CHING是咪見WENDY生仔去牙鵬FB恭喜佢果D人來

柏雷

起機了？

跪求清水追番粒

正花奇蹟全大

紅鑽冇c

快入 想派

仙台追和走盤啦

車

仙台走盤啦dllm

仆街金崎夢生上場又唔撚見你入

前鋒
車
松鼠

人妻2:0

山葉唔攻了

閪花入多粒

仙台

今日日假.....買左西花同柏雷9.5b

柏雷俾多C 我

紅鑽

前鋒 比多粒黎
條4x1差你

仙台追和

前鋒幾時換小林悠上場

西花收返半格錢

WENDY笑到

正花磐田絕殺全大

紅鑽反底,三箭

諗住盤田死硬
又絕殺翻身

浦和紅鑽 1-1 FC東京

GOOAL 半大

仙台on99

臭腳開左波未

Lm我

絕殺多球，要大波

TOKYO 1:1

講完反底唔夠5秒

臭腳仲未入波

西鑽 正常發揮

紅鑽我屌曬你地老母

696真係好仆街呀

仙台入未

買大波？

快入好想派 求下你

不知幾正氣

柏雷 車 前鋒

柏雷條友6碼飛機

特雷

派我即入

正花絕殺

角大斷松屎

下盤
上場買佢又妹足全場

Betting gor

前鋒 維他奶

屌你老母柏雷 1對1龍門都唔撚入

前鋒仲要換走主力 唔係贏1粒就夠阿

12M 唔洗諗喇

各手足玩曼聯好過啦

買左櫻花又輸 20場中1場
出反水有冇人跟

櫻花抵死O架....HEA到

要踢亞冠

前鋒 車

邊隊

有無手足支持我皇者

辛特GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

磐田

錯有錯著

完了 1:1

柏雷10c 搞掂

主場踢西鑽 輕鬆贏啦

柏雷贏+仙台和/贏
頭五派一 100

快

10C
GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

頂撚到氣都咳

仙台dllm

特雷屌你老母

韓K今日又大波返 好難捉摸

唔怪之得WENDY咁鐘意佢

普巴終於贏日職啦

沒,有線班友鳩叫

你呢

我曼半大是夢嗎

今日買2場中2場....好耐未試過

小小

菊b

臭腳
三賤
入波啦

山葉我愛你

3*4
西花2.5b✖
696[-1]✔

仲有前峰[-1] 有冇奇蹟

哥哥最近性生活好嗎

痴系線柏雷 5分鍾3個黃金機會都唔入 想點撚樣

屌你老母閪鑽

柏雷 1:0

柏雷正氣

有 支持

仙台我屌你老母

腳0-1

幫我屌仙台

柏 好波

goal 世界波

臭腳垃圾

柏雷fg終於cashed

伊東純也應該下年就可以出國踢

車 前鋒

山葉搞掂
柏雷
紅鑽

仙台仆街追和啦 有人要派

世界波

東京 甲府 班士利

ok

一屌即立

有無史雲斯LINK

快啦

12.5s頂住plz

前鋒
西鑽

前鋒

想念你的菊

前峰

好想派 仙台 生性啦

仙台雷獸帝王龍甲滑翔射球

櫻花細波巴打一齊gel頭收錢

屌得靚

我想派 仙台快撚手

浦和紅鑽 2-1 FC東京

東京

西鑽
仙台

前鋒柏雷全格頭5抽1 100

ok，準備入

紅鑽！

櫻花9.5b 派唔切買獌

叫一叫就入

松屎比多4c 天鵝比多3c 啦屌你

西京竟然大波到

小妹留咗小小俾你㗎

imiimim

仙台我屌你老母入波啦

紅鑽又反底,而三箭繼續入唔到波

前鋒同車快入

仙台追和啦屌你老母

前鋒俾多粒夠

想嘔

支持

前峰入多粒啦

紅鑽咪撚反底啦

仙台快撚手啦

三賤 1:0

仆街天龍唔係踢多個都入唔到人一球咁廢呀

最近有贏嗎

屌 唔記得買曼聯果場

三箭終於入波

前鋒 仙台 入波啦

仙台入波 反CUP

唔好做金手指ok？

維他奶求走盤

仙台追和反cup

ok，1q

紅鑽快刷角球

反底點賭呀

deal！

前鋒求你入多球啦

閪鑽
柏雷

甲府追和

李城 點睇？

又唔見磐田果場大波比我

松屎天鵝刷角啦仆街

天鵝停咁耐角... 想報驚了

前鋒 仙台please

前鋒
西鑽麻煩打橫排頂撚住個龍

錫菲聯 1-0 班士利

入了

前鋒2:0

前鋒 2:0

仙台介5介意腰斬

川崎goal!!!!!!!

差車車

柏雷頂實 前蜂入多粒 仙台追和

三箭FAKE

仙台比角未

開曬係咪會獎勵小妹

柏雷 前蜂頂實 仙台追和 cup埋

仙台快撚d入波呀

好

3q

大阪櫻花 輸
新瀉天鵝
曼聯
錫菲聯

天鵝快手og啦

黑魔導屎：仙台追和派4個100

錫菲聯

real...
2017 仲信球探

我正式宣布 我俾馬會收撚左皮

mi

l,m

做乜磐田咁遲先入 早少少咪大波到

我了

Old news so 唔識串

唔係咁開心呀

前鋒 西鑽 頂撚住呀

德乙刷角

仙台入波

開哂要派妹妹了

前峰頂到完

仙台加油 我好支持你

曼似jump得

首爾/蔚山入多粒啦屌

松屎刷4角 天鵝刷3角 中到派

差仙台

dklm 俾馬會迫害 由琴晚到而家 次次都差一關

仙台入波 反CUP
仙台入波 反CUP
仙台入波 反CUP
仙台入波 反CUP
仙台入波 反CUP

仙台求你

菊花要開了

No串1

13.5s

班士尼垃圾到

我都求佢了

史雲斯d fans噓緊邊個

係

甲府入佢

入未呀屌

韓K又正氣返 好難捉摸呀

19/8
1) 伐木 6.5 7.5s
2) 臭腳 12.5s 13.5s

紀錄下

有線班友講

車goal plz

仙台快入，一世球迷

角球

小注

櫻花收左皮

仆街前鋒

前2-1

勝利球迷

仆街川崎2:1

食屎啦前峰

永久blocked 韓k

史雲斯 0-1 曼聯

前鋒3:1 求你

19000 fake

又FAKE

原來仙台大船

前蜂屌你老母

仙台追和比小菊渣下對肥仔波，反cup2下

仙台入波 反CUP
仙台入波 反CUP
仙台入波 反CUP
仙台入波 反CUP

柏雷刷咁多做咩啊 留比人啦

者王曼 100%

我都想渣

今晚好多獎勵

甲府東京追和🙏🏽

okok

我曼234

我今次真係知錯

前峰食屎啦

曼中楣

甲府 班士尼追和一世球迷

Fake

見過鬼唔怕黑

廢車入波派5個100

前鋒我求下你入番球

首爾 蔚山 入未

自己冇就要揸人地

臭腳 柏雷每人入多粒好冇

ne

前鋒同車車爭氣

1-1仙台

仙台點牙

仙台1:1入波 反CUP

goal

仙台cup7佢

👌🏻

19/8
1) 伐木 6.5 7.5s
2) 臭腳 12.5s 13.5s

垃圾日本仔

天鵝松屎 -3c啊

前鋒 求下你

等魚拉突 7.5角大

cup佢

全部輸緊半格dllm

仙台有角未啊

大阪飛腳啊屌你老母

前鋒對696都入到3粒

完場前整多粒黎啦

仙台1:1入波 反CUP仙台1:1入波 反CUP

仙台西鑽

慢年0c?

可入大？

cup未呀仙台

我寧願冇人派我都要達成呢個願望

不如一槍打死我

前鋒入多粒啦屌你老母

曼魚有角未啊

甲府東京

Lm希望你中

前鋒又換多個主力走

仙2-1

仙台2:1

GOOOOAL
仙台2:1入波 反CUP

大阪飛腳

屌 垃圾前鋒

天鵝

超級我派？

仙台派我

仙台 派我

仙台派我了
好大貢獻

仙台繼續

派我

首耳

仙台咁都cup到 前鋒學下人啦

廢車快入

前鋒入多粒啦好嘛

仙台頂住

笑左。cup...

前鋒全格 派第一個

前蜂唔入 仙台2:1又有咩意思

ME

首爾 蔚山 求絕殺

車/前 是但比個3:1

前鋒換哂3個主力

嚇死我咩 好彩唔洗切j

甲府生性啦

西鑽5.5大屌唔屌得過

前鋒信你一定3:1完場！！！

角呢曼年

中央陸軍

前鋒 全格please

大阪飛腳啊

三賤
臭腳
入波啦

前鋒 三箭全格得唔得

前鋒3:1你做到

甲府

前鋒全格

車車GOALLLLLLL

前鋒 全格

仙台細咁都爆

車入左係咪有人派

前鋒上呀

贏變輸

飛腳補幾耐

前鋒仲有幾耐有冇人知

車車入 前鋒無理由唔入！

屌你前鋒

臭腳
三賤
開大

車絕殺係咪有人派

前鋒goal 抽一個100

我都買左

前鋒2:1 ft

臭腳

痴線嫁輸比三賤

曼仲未入波 針得

前鋒完左 ？

又話100%

yes

日本波係咪永遠都無得贏

仙台正氣嗎

696咪贏囉..

20461427
varane
覺醒懵撚
南珠隻狗
蘇亞雷斯😎
留tg

曼半客go

花又輸一半 前鋒又輸一半

紅鑽即場有冇追數料？

紅鑽半一全十啦

三箭主場終於開齋

@Suarezbaby thanks

呢位巴打係咪派

casheddddd

派埋比我啦
西花苦主

派埋我

半7全8，抵你輸波

曼廢到半客都冇 想點

垃圾

我你個頭

無人派我

西鑽全格頭10抽1, 100

又俾前峰西花逼害

苦主

班士利rc死埋dllmch

附近櫃員機可以禁外幣 贏左禁美金出黎儲都幾過癮

魚拉突玩0 C

Rc1-1

前鋒苦主麻煩呢邊登記排IFC

報名

跟

日職苦主ok?

好撚彩買左前鋒-1盤

曼同些咩事

mu角大已死

普巴黃牌cashed

小妹挽留你

曼幾時刷角

英冠咁都半大唔到

前鋒西花咁黎搞鳩我

好苦呀施主

曼入兩粒定定驚

0-0 些路迪 0-0 曼聯

有冇人足幫手起機

想用手定口

1. 大宮松鼠 半場入球大 唔中
2. 大宮松鼠 入球大 中
3. 浦和紅鑽 下一隊入球 第4球

準備去入錢

曼入球先拉喂

垃圾獌0c 0入球

曼 唔刷角點入波
踢30幾分鍾都無角

Both ok

1c了

陸軍上

班士利

史雲斯刷既

Celtic

葉瘤幫你起機

紅鑽1c-8

上場炒西咸炒得咁過癮
今場廢到西咁

曼仲未入波

superme又話派

前鋒個龍

華書福 笑了

可以換走福仔嗎
又獨食 單刀射中間 尻扭

挑起比龍門 輕鬆

之後有球單刀唔傳 仲撚谷氣 2個打1個龍門

d人係咁噓佢

今個po 1001 唔好再開錯

屌買緊5.5大之後連c

比我實岩

基馬諾克 0-1 些路迪

Celtic不如下年先入啦

Ok 下年入

有無兄弟試下史雲斯fg

有冇半1全11例子?

2c曼

a米

有場半0全10

我曼入波未

曼速速入波

曼入1粒定定驚先

3c

19000角大見返希望

最聯1:0

曼10

獌

0:1曼

0:1

曼1:0

曼開唔到半客全隊空難死啦

叻仔曼

開了

又係nigga

不用死

避左空難死了

英超黑人球隊

終於中返
21中2 好開心

痴線.

想知下場

大肉腸足球

仆街了 曼狗領先 肯定又猜住黎踢唔刷角

我買左水晶宮
不過我利迷想輸錢

番來屌波了

忍唔住屌你老母

我曼入多粒ok？

笑4

日本波又輸 買唔到王者曼

海登咸 goalllllll

屎雲屍食撚屎啦 主場踢到碌柒咁 降班啦屌你老母

屌你 叫我買你唔買

天鵝幾c完?

紅鑽即場角大買得過？

曼2.5s唔好爆

曼-1是夢嗎

曼係100%既波

應該不是

利開果個盤想點 以為自己係曼？

有冇人知係大陸點用馬會apps，同左老母返大陸點知用唔到，ios用家

尼個時候仲有冇人敢入曼魚8.5大?

用web

用唔到，用網頁版啦

般尼 主勝 點睇？

海登咸廢到俾人五分鍾cup..

韓假咁耐唔派點買其他

11點

韓假次次都2個鐘後派 慣撚哂

Ok，贏盤派10蚊

想點撚樣

所以唔買

下半場 換martial出黎頂福仔

456不是夢

差啲

明明martial好咁多就係唔卆

用

西鑽唔入點派呀

入了派我

都是黑鬼 不用分得那麼仔細

好似個list無你名，最多加埋你

認真
嗌足半場
見親黑鬼攻門就以為係pogba

狼隊[0/-0.5]@1.70
利尼史特朗半主@2.65

最聯456

角球唔通半1全10

半1全20

黑人球隊

有冇人派me

海登咸 屌

好 幫屌

我屌東京

西鑽馬上開啟全格之力

閪鑽頂撚住

西鑽殺撚哂角細好狠

我曼快搶攻

半1全10,好癲

成撚日都唔比人買即場角

多多大家覺得贏唔贏到？

得左啦呀媽

又羊，求派

12c

痴線 東京刷角

痴線

10.5b cashed

有咩慘過訓過龍唔記得買曼聯

人妻有無同路到

1001

4c曼

收息波